讀文科可以搵咩intern?

八大文科 想趁畢業前搵岩自己條路 試多啲唔同既野

文員

麥當勞清潔

倉務員

Marketing 寫文 打手
補習名師 幫手改文

中文系仲難搵

出版社

利申：八大英文系

教師

想從商

早幾年都難揾教席，依家更加難

唔應該因爲自己文科而限制自己 咩都報咗先

保險

邊間公司marketing 會請文科

copywriting嗰啲可以搵下

限死咗自己注定無前途
乜鳩都報咗先

搭單問，今年summer 政政intern 揀咩機構好

民建聯

真心，我未來都想從政 ，可能真係揀民建聯

有大水喉

最有前途，做區議員立法會議員，月入幾萬至十幾萬，不是夢

其實唔應該比自己讀個科限制自己揀intern/揀工嘅範圍 有興趣嘅咪乜都apply乜都試吓囉 自己prep好d嘅其實唔會唔夠爭

利申：讀文科但走去同bba人爭intern 已有offer

無錯La 如果你寫野好的 D marketing公司 或者Marketing 部門
鐘意你叻寫野 做得設計等 好過你讀完個BBA

如果你讀文學 我建議你做作品集
好似你可以寫散文，寫公司商品 品牌等
點寫會吸引到人注意
1散文 2現成宣傳 你見到 你寫分析點解佢用的字可以吸引到人 3現成廣告 調對 用字正確等
4FB IG D寫文章吸引人 1.食店 2.產品 3.代購
諗點寫得黎 唔會整Cheap個Brand

市場學理論 唔識唔緊要 入到去就熟

老師文員？
一直睇透無前境 已轉理科

大公司？咩dept？讀緊三大？

大公司啊 外資conglomerate 三大 邊個dept就唔講了 費時自爆 但我想講嘅係唔好因為讀文科就覺得自己唔competent 一開始就放棄